後生仔唔好成日抱怨上一代唔爭取民主自由，而累我地呢一代要企出黎

因為上一代根本就係因為貪生怕死 唔敢反抗先至選擇拋棄佢地自己既家園離開所謂既鄉下，最後聚集係香港呢個城市

你會唔會預一班咁既人會敢同共產黨對抗？

保衛香港 驅逐共黨

上網睇原來64之後5年香港走左30萬人

呢啲真係叻仔黎，一早睇穿班共匪